唔係好熟ge中同成日send snap俾我

中學嗰陣都唔係好熟，一句起兩句止,去到大學無啦啦 send snap會private埋俾我。唔係話討厭le個行為,但乜都無講就一星期幾個snap,究竟佢想同我儲火定因為我個名A字頭次次都唔小心禁埋我個名,我又係咪應該禮貌上send 吓d snap俾佢, 始終咁耐我完全無private過佢

秒申:大家都係男

想溝你

一睇就知樓主係毒撚

pish